{
  "artist_name": "Miel",
  "spotify_id": "7zpvy5B9gb5KprNUzNCOEE",
  "songs": [
    {
      "spotify_id": "0yzKJqFTXsbzWjUHaiOxD9",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/2229494",
        "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Christine D'Clario)",
        "full_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "id": 2229494,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 1549345,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1437082061,
        "path": "/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-sample",
        "release_date_components": {
          "year": 2015,
          "month": 5,
          "day": 21
        },
        "release_date_for_display": "May 21, 2015",
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 21, 2015",
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
        "title_with_featured": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
        "updated_by_human_at": 1495429629,
        "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
        "featured_artists": [
          {
            "_type": "artist",
            "api_path": "/artists/372271",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
            "id": 372271,
            "image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
            "index_character": "c",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Christine D\u2019Clario",
            "slug": "Christine-dclario",
            "url": "https://genius.com/artists/Christine-dclario"
          }
        ],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/452654",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
          "id": 452654,
          "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Miel San Marcos",
          "slug": "Miel-san-marcos",
          "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
        },
        "artist": "Miel San Marcos",
        "lyrics": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario] LyricsA tus pies arde mi coraz\u00f3n\nA tus pies entrego lo que soy\nEs el lugar de mi segurida\nDonde nadie me puede se\u00f1alar\n\nMe perdonaste me acercaste a tu\nPresencia, me levantaste hoy me postro adorarte\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\nA tus pies arde mi coraz\u00f3n\nA tus pies entrego lo que soy\nEs el lugar de mi segurida\nDonde nadie me puede se\u00f1alar\n\nMe perdonaste me acercaste a tu\nPresencia, me levantaste hoy me postro adorarte\n\n//No hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\n//No hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus //\n\n//Y aqu\u00ed mermanecere postrado a tus pies //\n\n//Y aqu\u00ed permanecere a los pies de Cristo //\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //You might also likeEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/2229494",
          "apple_music_id": "973592746",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2229494/apple_music_player",
          "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Christine D'Clario)",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2229494' class='rg_embed_link' data-song-id='2229494'>Read <a href='https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics'>\u201cNo Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]\u201d by Miel\u00a0San Marcos</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2229494/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "id": 2229494,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 1549345,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-sample",
          "release_date": "2015-05-21",
          "release_date_for_display": "May 21, 2015",
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 21, 2015",
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 5,
            "iq_earners": 4,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
          "title_with_featured": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
          "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/345740",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
            "full_title": "Como En El Cielo (En Vivo) by Miel San Marcos",
            "id": 345740,
            "name": "Como En El Cielo (En Vivo)",
            "release_date_for_display": "May 22, 2015",
            "url": "https://genius.com/albums/Miel-san-marcos/Como-en-el-cielo-en-vivo",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/452654",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
              "id": 452654,
              "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Miel San Marcos",
              "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 1549345,
            "annotator_login": "pressburg",
            "api_path": "/referents/7362846",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
            "id": 7362846,
            "is_description": true,
            "path": "/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
            "range": {
              "content": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]"
            },
            "song_id": 2229494,
            "url": "https://genius.com/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/2229494",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1495429629,
                "lyrics_updated_at": 1437082061
              },
              "context": "Miel San Marcos",
              "id": 2229494,
              "image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
              "link_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D\u2019Clario)",
              "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/7362846",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": true,
                "id": 7362846,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/7362846",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
                "verified": false,
                "votes_total": -1,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/1549345",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 1549345,
                      "iq": 0,
                      "login": "pressburg",
                      "name": "pressburg",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/pressburg",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/372271",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
              "id": 372271,
              "image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Christine D\u2019Clario",
              "url": "https://genius.com/artists/Christine-dclario"
            }
          ],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=eyxSh4fxilM"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/452654",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
            "id": 452654,
            "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Miel San Marcos",
            "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "7APlp9ZOXPuv9CzONC68T8",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/2208960",
        "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Tony Perez)",
        "full_title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Tony\u00a0Perez)",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
        "id": 2208960,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 4668554,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1502994497,
        "path": "/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 1,
          "hot": false,
          "pageviews": 18641
        },
        "title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey",
        "title_with_featured": "El Se\u00f1or Es Mi Rey (Ft.\u00a0Tony\u00a0Perez)",
        "updated_by_human_at": 1502994496,
        "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics",
        "featured_artists": [
          {
            "_type": "artist",
            "api_path": "/artists/1187503",
            "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
            "id": 1187503,
            "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
            "index_character": "t",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Tony Perez",
            "slug": "Tony-perez",
            "url": "https://genius.com/artists/Tony-perez"
          }
        ],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/452654",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
          "id": 452654,
          "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Miel San Marcos",
          "slug": "Miel-san-marcos",
          "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
        },
        "artist": "Miel San Marcos",
        "lyrics": "El Se\u00f1or Es Mi Rey LyricsEl Se\u00f1or es mi Rey, mi todo\nEl Se\u00f1or es mi luz, mi Rey\nEl que me hace vibrar de gozo\nEl que gu\u00eda mis pasos\nEl que extiende sus brazos\nEl creador de los Cieeelos\n\nEl Se\u00f1or es mi Rey, mi todo\nEl Se\u00f1or es mi luz, mi Rey\nEl que me hace vibrar de gozo\nEl que gu\u00eda mis pasos\nEl que extiende sus brazos\nEl creador de los\n\u00a1Cieeelos!You might also likeEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/2208960",
          "apple_music_id": null,
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2208960/apple_music_player",
          "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Tony Perez)",
          "description": {
            "plain": "muy buena"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2208960' class='rg_embed_link' data-song-id='2208960'>Read <a href='https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics'>\u201cEl Se\u00f1or Es Mi Rey\u201d by Miel\u00a0San Marcos</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2208960/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Tony\u00a0Perez)",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
          "id": 2208960,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 4668554,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": null,
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 2,
            "iq_earners": 2,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 1,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false,
            "pageviews": 18641
          },
          "title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey",
          "title_with_featured": "El Se\u00f1or Es Mi Rey (Ft.\u00a0Tony\u00a0Perez)",
          "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "see_pageviews",
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/346327",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
            "full_title": "Proezas by Miel San Marcos",
            "id": 346327,
            "name": "Proezas",
            "release_date_for_display": "May 22, 2012",
            "url": "https://genius.com/albums/Miel-san-marcos/Proezas",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/452654",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
              "id": 452654,
              "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Miel San Marcos",
              "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 8664294,
            "annotator_login": "NelsonPalacios",
            "api_path": "/referents/7314823",
            "classification": "unreviewed",
            "fragment": "El Se\u00f1or Es Mi Rey",
            "id": 7314823,
            "is_description": true,
            "path": "/7314823/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey/El-senor-es-mi-rey",
            "range": {
              "content": "El Se\u00f1or Es Mi Rey"
            },
            "song_id": 2208960,
            "url": "https://genius.com/7314823/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey/El-senor-es-mi-rey",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/2208960",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1502994496,
                "lyrics_updated_at": 1502994497
              },
              "context": "Miel San Marcos",
              "id": 2208960,
              "image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
              "link_title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Tony\u00a0Perez)",
              "title": "El Se\u00f1or Es Mi Rey",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/7314823",
                "body": {
                  "plain": "muy buena"
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 7314823,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/7314823",
                "source": null,
                "state": "pending",
                "url": "https://genius.com/7314823/Miel-san-marcos-el-senor-es-mi-rey/El-senor-es-mi-rey",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/8664294",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b3e51eebff97965b391618620d07c21a",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b3e51eebff97965b391618620d07c21a",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b3e51eebff97965b391618620d07c21a",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3e51eebff97965b391618620d07c21a",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3e51eebff97965b391618620d07c21a",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 8664294,
                      "iq": 105,
                      "login": "NelsonPalacios",
                      "name": "NelsonPalacios",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/NelsonPalacios",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/1187503",
              "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "id": 1187503,
              "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Tony Perez",
              "url": "https://genius.com/artists/Tony-perez"
            }
          ],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=L600CKAVctE"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/452654",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
            "id": 452654,
            "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Miel San Marcos",
            "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "4hcRAkZDzCTCH9qGQwls8e",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/2203192",
        "artist_names": "Miel San Marcos",
        "full_title": "Incre\u00edble (En Vivo) by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "id": 2203192,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 1549345,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1436822031,
        "path": "/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-sample",
        "release_date_components": {
          "year": 2015,
          "month": 3,
          "day": 2
        },
        "release_date_for_display": "March 2, 2015",
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 2, 2015",
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false,
          "pageviews": 8512
        },
        "title": "Incre\u00edble (En Vivo)",
        "title_with_featured": "Incre\u00edble (En Vivo)",
        "updated_by_human_at": 1495429627,
        "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/452654",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
          "id": 452654,
          "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Miel San Marcos",
          "slug": "Miel-san-marcos",
          "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
        },
        "artist": "Miel San Marcos",
        "lyrics": "Incre\u00edble (En Vivo) LyricsPoderoso Invencible\nAdmirable Grande Fuerte Dios\nRey De Reyes Asombro\nIncomparable\n\n//Eres Increible Todopoderoso\nGrande Eres Increible\nVenciste La Tinieblas\nCristo/ Cristo Exaltado Estas\n\nPoderoso Invencible\nAdmirable Grande Fuerte Dios\nRey de Reyes Asombroso\nIncomparable\nEres Increible Todopoderoso\nGrande Eres Increible\nVenciste Las Tinieblas\n\nCristo\nEres Increible Todopoderoso\nGrande Eres Increible\nVenciste Las Tinieblas\nCristo Exaltado Estas\nIncreible Invencible\nMi Dios Solo Tu Solo Tu\n///Tu Eres Increible Invencible Mi Dios Solo Tu Solo Tu///\nEres Increible Todopoderoso\nGrande Eres Increible\nVenciste La Tinieblas\nCristo\nEres Increible Todopoderoso\nGrande Eres Increible\nVenciste Las Tinieblas\nCristo Exaltado Estas\nMi Dios Solo Tu Solo Tu\nTu Eres Increible Invencible Mi Dios Solo Tu Solo Tu\nTu Eres Increible\nMi Dios Solo Solo TuuuuYou might also likeEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/2203192",
          "apple_music_id": "973591609",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2203192/apple_music_player",
          "artist_names": "Miel San Marcos",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2203192' class='rg_embed_link' data-song-id='2203192'>Read <a href='https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics'>\u201cIncre\u00edble (En Vivo)\u201d by Miel\u00a0San Marcos</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2203192/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "Incre\u00edble (En Vivo) by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "id": 2203192,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 1549345,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-sample",
          "release_date": "2015-03-02",
          "release_date_for_display": "March 2, 2015",
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 2, 2015",
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 2,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false,
            "pageviews": 8512
          },
          "title": "Incre\u00edble (En Vivo)",
          "title_with_featured": "Incre\u00edble (En Vivo)",
          "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "see_pageviews",
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/345740",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
            "full_title": "Como En El Cielo (En Vivo) by Miel San Marcos",
            "id": 345740,
            "name": "Como En El Cielo (En Vivo)",
            "release_date_for_display": "May 22, 2015",
            "url": "https://genius.com/albums/Miel-san-marcos/Como-en-el-cielo-en-vivo",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/452654",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
              "id": 452654,
              "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Miel San Marcos",
              "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 1549345,
            "annotator_login": "pressburg",
            "api_path": "/referents/7308161",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "Incre\u00edble (En Vivo)",
            "id": 7308161,
            "is_description": true,
            "path": "/7308161/Miel-san-marcos-increible-en-vivo/Increible-en-vivo",
            "range": {
              "content": "Incre\u00edble (En Vivo)"
            },
            "song_id": 2203192,
            "url": "https://genius.com/7308161/Miel-san-marcos-increible-en-vivo/Increible-en-vivo",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/2203192",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1495429627,
                "lyrics_updated_at": 1436822031
              },
              "context": "Miel San Marcos",
              "id": 2203192,
              "image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
              "link_title": "Incre\u00edble (En Vivo) by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
              "title": "Incre\u00edble (En Vivo)",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-increible-en-vivo-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/7308161",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 7308161,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/7308161",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/7308161/Miel-san-marcos-increible-en-vivo/Increible-en-vivo",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/1549345",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 1549345,
                      "iq": 0,
                      "login": "pressburg",
                      "name": "pressburg",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/pressburg",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=It5aj55TykY"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/452654",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
            "id": 452654,
            "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Miel San Marcos",
            "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "3PDI2JGivXW4WguUBbhPgw",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 0,
        "api_path": "/songs/7463337",
        "artist_names": "Gotas de Rap",
        "full_title": "Militares by\u00a0Gotas\u00a0de Rap",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
        "id": 7463337,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 10648990,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1664567064,
        "path": "/Gotas-de-rap-militares-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-sample",
        "release_date_components": {
          "year": 1997,
          "month": null,
          "day": null
        },
        "release_date_for_display": "1997",
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "1997",
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "Militares",
        "title_with_featured": "Militares",
        "updated_by_human_at": 1664570641,
        "url": "https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/2979068",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
          "id": 2979068,
          "image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
          "index_character": "g",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Gotas de Rap",
          "slug": "Gotas-de-rap",
          "url": "https://genius.com/artists/Gotas-de-rap"
        },
        "artist": "Gotas de Rap",
        "lyrics": "Militares Lyrics[Letra de \"Militares\"]\n\n[Verso 1: Kontent]\nServicio militar, conmigo no vas a acabar\nServicio que me ata y me obliga a asesinar\nMe manda a un mundo de locos donde hay que disparar\nNo importa, sigue este inocente porque desde arriba me toca matar\nLas balas no van a parar, las madres no van a callar\nUn pueblo que se educa y pide libertad\nLas balas no van a parar, las madres no van a callar\nLatinoamericano gritando \"dignidad\"\nArt\u00edculo 18 de mi constituci\u00f3n\nLo dice muy claramente, respeten mi decisi\u00f3n\nObjeci\u00f3n de conciencia, est\u00e1 bien estipulado\nLo dic\u0435 muy claramente que nadi\u0435 ser\u00e1 obligado\nEntonces yo me pregunto, me digo que es lo que pasa\nViolaron mi libertad, milicia sin importar\n[Verso 2: Javi]\nVelocidad militar, de manada de locos, lleno va a estar\nPsic\u00f3patas repletos de traumas de asesinar a su gente, a su compatriota\nQue en esta guerra sin sentido tambi\u00e9n est\u00e1 en la derrota, las venas rotas\nEl pa\u00eds se desangra, el poder solo con balas manda\nY Gotas de Rap en las putas calles de Am\u00e9rica anda, en esta esquina rimo mi copla\nEn la USA un parcero sopla, mis \u00f1eros dicen \"Goodman\"\nRebosantes de des audiencia civil\nAs\u00ed mis versos piensan, nunca se vaya a enlistar\nSi no lo matan usted va a matar, y si ya estuvo adentro\nEduque a otros acerca de cuanto la milicia es dura y es una locura\nY si a usted lo atrapa, cavar\u00e1 su propia sepultura\n\n[Estribillo: Inspector Fire]\nColombia sufre, sufre por tu mano, guerrilla\nColombia sufre, sufren mis hermanos, militar\nColombia sufre, sufre por tu mano, paramilitares, sufre\nSufre por tu mano, Colombia\nColombia sufre, sufre por tu mano, tambi\u00e9n ellos\nColombia sufre, sufre por tu mano, Colombia\nColombia sufre, sufren mis hermanos, Colombia\nColombia sufre\n\n[Verso 3: CAP]\nCuanto tengo que estar para poder caminar\nPor las calles en caleta tengo que andar\nCon algo facho, en las requisas tengo que sortear\nUn arma en mano, mi alma me pide no matar\nLo hago si me toca salvar mi vida por mis propios derechos, m\u00e1s no por los de arriba\nCarnada de ca\u00f1\u00f3n no quiero ser\nMarcado hermano me educan como la patria defender\nAl sonar, resolver, de hacer jalar el gatillo (Pis)\nDe libertad de ser, estoy enfermo por la guerra, paz quiero tener\nYou might also like[Verso 4: Melissa]\nLlega el momento y nadie puede entender\nQue a los 18 a\u00f1os la vida un joven pueda perder\nPerder en una guerra y su fin no conocer\nY si hay un muerto o herido, la injusticia lo va a vencer\nEn casa su familia no deja de pensar\nLa suerte de su hijo a la hora de batallar\nMadre pide al cielo que no lo vayan a matar\nSin brazos, sin piernas, sin vista, no lo puede imaginar\nPidan por sus hijos que les toc\u00f3 entregar\nA orden del puto estado que de sangre los va a manchar\nSi llegan a casa ya no querr\u00e1n vivir\nLa guerra quemar\u00e1 sus sue\u00f1os y preferir\u00e1n morir\nPero tuvieron suerte, pudieron sobrevivir\nA otros compa\u00f1eros les negaron existir\nY es el pobre pueblo que busca, que reza, que pide, que clama\nPero no existe ninguna esperanza\nPues esos inocentes solo sirvieron de carnada, nada\nNo existe compasi\u00f3n, con unos cuantos pesos esos putos querr\u00e1n comprar el dolor\n\n[Estribillo: Inspector Fire]\nColombia sufre, sufre por tu mano, guerrilla\nColombia sufre, sufren mis hermanos, militar\nColombia sufre, sufre por tu mano, paramilitares, sufre\nSufre por tu mano, Colombia\nColombia sufreEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 0,
          "api_path": "/songs/7463337",
          "apple_music_id": "1249579623",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/7463337/apple_music_player",
          "artist_names": "Gotas de Rap",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_7463337' class='rg_embed_link' data-song-id='7463337'>Read <a href='https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-lyrics'>\u201cMilitares\u201d by Gotas\u00a0de Rap</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/7463337/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "Militares by\u00a0Gotas\u00a0de Rap",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
          "id": 7463337,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 10648990,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Gotas-de-rap-militares-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": "1997",
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "1997",
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 1,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "Militares",
          "title_with_featured": "Militares",
          "url": "https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/845516",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
            "full_title": "Revoluci\u00f3n by Gotas de Rap",
            "id": 845516,
            "name": "Revoluci\u00f3n",
            "release_date_for_display": "1997",
            "url": "https://genius.com/albums/Gotas-de-rap/Revolucion",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/2979068",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
              "id": 2979068,
              "image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Gotas de Rap",
              "url": "https://genius.com/artists/Gotas-de-rap"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 10648990,
            "annotator_login": "ColombianKushmyFlou",
            "api_path": "/referents/24580074",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "Militares",
            "id": 24580074,
            "is_description": true,
            "path": "/24580074/Gotas-de-rap-militares/Militares",
            "range": {
              "content": "Militares"
            },
            "song_id": 7463337,
            "url": "https://genius.com/24580074/Gotas-de-rap-militares/Militares",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/7463337",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1664570641,
                "lyrics_updated_at": 1664567064
              },
              "context": "Gotas de Rap",
              "id": 7463337,
              "image_url": "https://images.genius.com/fd75f1a6d92ab41d66b32e54b0daff7f.1000x1000x1.jpg",
              "link_title": "Militares by\u00a0Gotas\u00a0de Rap",
              "title": "Militares",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Gotas-de-rap-militares-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/24580074",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 24580074,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/24580074",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/24580074/Gotas-de-rap-militares/Militares",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/10648990",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/cd7e93a01256a899e2718bc78a8045ef",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/cd7e93a01256a899e2718bc78a8045ef",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/small/cd7e93a01256a899e2718bc78a8045ef",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/cd7e93a01256a899e2718bc78a8045ef",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/cd7e93a01256a899e2718bc78a8045ef",
                      "human_readable_role_for_display": "Contributor",
                      "id": 10648990,
                      "iq": 49380,
                      "login": "ColombianKushmyFlou",
                      "name": "ColombianKushmyFlou",
                      "role_for_display": "contributor",
                      "url": "https://genius.com/ColombianKushmyFlou",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=iMivTSxLfg0"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/2979068",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
            "id": 2979068,
            "image_url": "https://images.genius.com/b30ff591636e80a20da4673568f99ac7.300x300x1.png",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Gotas de Rap",
            "url": "https://genius.com/artists/Gotas-de-rap"
          },
          "producer_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/2979991",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "id": 2979991,
              "image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "CAP Producciones",
              "url": "https://genius.com/artists/Cap-producciones"
            }
          ],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/2979886",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/5e19ecd45b7ef294c1f95261824f8285.720x720x1.jpg",
              "id": 2979886,
              "image_url": "https://images.genius.com/5e19ecd45b7ef294c1f95261824f8285.720x720x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Kontent Thug",
              "url": "https://genius.com/artists/Kontent-thug"
            },
            {
              "api_path": "/artists/2979866",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "id": 2979866,
              "image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Inspector Fire",
              "url": "https://genius.com/artists/Inspector-fire"
            },
            {
              "api_path": "/artists/2979992",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/54a348fa4bc42bfd84f406523d5edc6f.972x972x1.jpg",
              "id": 2979992,
              "image_url": "https://images.genius.com/54a348fa4bc42bfd84f406523d5edc6f.972x972x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Javi Tormento",
              "url": "https://genius.com/artists/Javi-tormento"
            },
            {
              "api_path": "/artists/2979991",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "id": 2979991,
              "image_url": "https://images.genius.com/0eb6f765ee21bdc08d2db441f9500a8f.300x300x1.png",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "CAP Producciones",
              "url": "https://genius.com/artists/Cap-producciones"
            },
            {
              "api_path": "/artists/3307999",
              "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "id": 3307999,
              "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Melissa Contento",
              "url": "https://genius.com/artists/Melissa-contento"
            }
          ]
        }
      },
      "annotations": false
    },
    {
      "spotify_id": "3Lywk0gqbG3YoW4Mo3eNPW",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/2227381",
        "artist_names": "Miel San Marcos",
        "full_title": "Los Muros Caer\u00e1n by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
        "id": 2227381,
        "instrumental": false,
        "language": "gl",
        "lyrics_owner_id": 4668554,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1502993338,
        "path": "/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false,
          "pageviews": 26051
        },
        "title": "Los Muros Caer\u00e1n",
        "title_with_featured": "Los Muros Caer\u00e1n",
        "updated_by_human_at": 1502993338,
        "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/452654",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
          "id": 452654,
          "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Miel San Marcos",
          "slug": "Miel-san-marcos",
          "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
        },
        "artist": "Miel San Marcos",
        "lyrics": "Los Muros Caer\u00e1n Lyrics[Estrofa 1]\nCuando le cant\u00f3 la tierra se estremece\nLos muros caer\u00e1n\nCuando le adoro se rompen las cadenas\nLos muros caer\u00e1n\n\n[Coro]\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nAl sonar mi c\u00e1ntico caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nCon gritos de j\u00fabilo caer\u00e1n\n\n[Estrofa 2]\nCuando yo danzo aumenta Dios mis fuerzas\nLos muros caer\u00e1n\nCuando yo grito mis enemigos huyen\nLos muros caer\u00e1n\n\n[Coro]\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nAl sonar mi c\u00e1ntico caer\u00e1n\n\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nCon gritos de j\u00fabilo caer\u00e1n\n\n[Estrofa 3]\nCaen los muros\n(Caen los muros)\nCaen los muros\n(Caen los muros)\nCaen los muros\n(Caen los muros)\nCaen los muros\n(Caen los muros)\nSaltando saltando\nLos muros caer\u00e1n\nGritando gritando\nLos muros caer\u00e1n\nGritando!\nLos muros caer\u00e1n\nYou might also like[Coro]\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nAl sonar mi c\u00e1ntico caer\u00e1n\n\nLos muros caer\u00e1n\nLos muros caer\u00e1n\nCon gritos de j\u00fabilo caer\u00e1nEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/2227381",
          "apple_music_id": "1471055667",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2227381/apple_music_player",
          "artist_names": "Miel San Marcos",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2227381' class='rg_embed_link' data-song-id='2227381'>Read <a href='https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics'>\u201cLos Muros Caer\u00e1n\u201d by Miel\u00a0San Marcos</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2227381/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "Los Muros Caer\u00e1n by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
          "id": 2227381,
          "language": "gl",
          "lyrics_owner_id": 4668554,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": null,
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 1,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false,
            "pageviews": 26051
          },
          "title": "Los Muros Caer\u00e1n",
          "title_with_featured": "Los Muros Caer\u00e1n",
          "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "see_pageviews",
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/346327",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
            "full_title": "Proezas by Miel San Marcos",
            "id": 346327,
            "name": "Proezas",
            "release_date_for_display": "May 22, 2012",
            "url": "https://genius.com/albums/Miel-san-marcos/Proezas",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/452654",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
              "id": 452654,
              "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Miel San Marcos",
              "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 1549345,
            "annotator_login": "pressburg",
            "api_path": "/referents/7360273",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "Los Muros Caer\u00e1n",
            "id": 7360273,
            "is_description": true,
            "path": "/7360273/Miel-san-marcos-los-muros-caeran/Los-muros-caeran",
            "range": {
              "content": "Los Muros Caer\u00e1n"
            },
            "song_id": 2227381,
            "url": "https://genius.com/7360273/Miel-san-marcos-los-muros-caeran/Los-muros-caeran",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/2227381",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1502993338,
                "lyrics_updated_at": 1502993338
              },
              "context": "Miel San Marcos",
              "id": 2227381,
              "image_url": "https://images.genius.com/8513f840ed689f377100a6076505a2af.320x320x1.jpg",
              "link_title": "Los Muros Caer\u00e1n by\u00a0Miel\u00a0San Marcos",
              "title": "Los Muros Caer\u00e1n",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-los-muros-caeran-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/7360273",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 7360273,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/7360273",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/7360273/Miel-san-marcos-los-muros-caeran/Los-muros-caeran",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/1549345",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 1549345,
                      "iq": 0,
                      "login": "pressburg",
                      "name": "pressburg",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/pressburg",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=L600CKAVctE"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/452654",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
            "id": 452654,
            "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Miel San Marcos",
            "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "1I2KbwfhA7HoevQOVhh91O",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 0,
        "api_path": "/songs/6831970",
        "artist_names": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
        "full_title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34) by\u00a0Ricardo\u00a0Claure Pe\u00f1aloza",
        "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
        "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
        "id": 6831970,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 4113087,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1621548885,
        "path": "/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
        "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
        "title_with_featured": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
        "updated_by_human_at": 1621548885,
        "url": "https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/2735879",
          "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
          "id": 2735879,
          "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
          "index_character": "r",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
          "slug": "Ricardo-claure-penaloza",
          "url": "https://genius.com/artists/Ricardo-claure-penaloza"
        },
        "artist": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
        "lyrics": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34) LyricsLetra y m\u00fasica:\nPr. Ricardo Claure Pe\u00f1aloza\n\n\n\nAcurrucaado, yo quiero estaa\u2026r\nAcurrucado de Ti, en Ti\u2026, mi Ama\u2026ado\u2026\nAcurrucado en tuuuu\u2026 regazo\u2026;\nY mis l\u00e1grimas de amor corran en tuuuu rega\u2026zo\u2026\n\nAbrazado\u2026 de Tii\u2026, mi Amaaado\u2026\nAbrazado en tuuuu regaaazo\u2026;\nY sentiir a oleadas tu Amooo\u2026r\nRegocijando mi alma en el dolooo\u2026r\nAcurrucado en Tii, en Ti, mi Amaado\u2026\nAcurrucado en Tii, mi Ete\u2026rnooo;\nY sentiir a oleadas tu Amooo\u2026r\nFluyendo en mi interioor, con tu Amooo\u2026r\n\nAcurruca\u2026do, yo quiero estaa\u2026r\nAcurrucado en Ti, en Ti\u2026, mi Amaado\u2026;\nY estaar en tuu regaazo\u2026\nAbrazado de Ti, de Ti, mi Amaado\u2026\n\nMi Majestaad\nTe vengo a da\u2026r\nTodo mi amo\u2026r\nMi gratituu\u2026d\n\nMi Rey del unive\u2026rso\nCreador de las estreellas\nHoy vengo a adorarte\nMi Amaado\u2026\n\nMi Dios de Amo\u2026r\nMi Rey de Paz;\nMi Rey de Amo\u2026r\nT\u00fa eres mi So\u2026o\u2026l\n\nEres mi Soo\u2026l de Justicia\nQue ilumina toda mi viida\nPor tu obra en la cruuz\nMi Salvador, Libertador\nYou might also likeEs tu Justiicia\u2026\nDerramada en mi vida\u2026\nY que me hace justo\u2026\nCon tu sangre precioosa\u2026\n\nEres mi Amaado Jesucriisto\nY estoy aqu\u00ed acurrucaado;\nHoy vengo a adorarte\nMi Amado\u2026\n\nAlabad al YO SOOY EL QUE SOY\nAlabad al que vive eternamente\nAlabad al Rey\nDel uuniveerso\u2026\n\nPorque es bueno cantar Saalmos\nA nuestro Dios Todopoderooso;\nPorque suave y hermosa\nEs la alabanza\n\nMi Dios de Amo\u2026r\nMi Rey de Paz;\nMi Rey de Amo\u2026r\nT\u00fa eres mi So\u2026o\u2026l\n\nEs YO SOOY EL QUE SOOOY\nQue edifica a Jerusaleeem;\nA los desterrados de Israel\nRecoger\u00e1\n\u00c9\u00e9\u00e9l sana\u2026\nA los quebrantado\u2026s\nDe coraz\u00f3\u2026n\n\u00c9l venda sus heriida\u2026s\n\n\u00c9l cuenta eel n\u00famero\nDe laas eestreellas;\nA todas ellas\nLlama pooor su nombre\n\nGrande es el Se\u00f1oor, nuestro Dios\nGrande es el Se\u00f1oor nueestro\nY de mucho Pode\u2026r\nDios Todopoderooso\u2026\n\nY su entendimieento\nEs iiinfiniito\nDios Oomnisciente\nEs nuestro Amado Rey Jes\u00fas\n\nYO SOY EL QUE SO\u2026Y\nExalta a los humilde\u2026s\nY humilla a los imp\u00ed\u00edo\u2026s\nHastaa la tieerra\u2026\n\nCantaad a YO SOOOY\nEL QUE SOY con alabaanza\nCantaad coon arpa\nA nuestro Dio\u2026o\u2026s\n\n\u00c9l es quien gu\u00ed\u00eda\nTodos mis paso\u2026s\nCon su Amo\u2026r\nPor su Santo Esp\u00edritu\u2026\n\n\u00c9l es quien cubre de nuubes\nLos cielos; est\u00e1 escrito;\nEl que prepara la lluvia\nPara la tieeeerra\n\nEl que hace a los moonte\u2026s\nProduciir hieerba\u2026\n\u00c9l da a la beestia\u2026\nSu manteenimieento\u2026\n\nY a los hijos de los cueervos\nQue claaaaaaman\nNo se deleita en la fuerza\nDel caba\u2026llo\u2026\n\nNi se complace\u2026\nEn la agilidaaa\u2026d\nDeeel hoombre\u2026\nSe complace YO SOOY EL QUE SOY\n\nEn loos que le teemen\nY en los que en \u00c9l espeeran\nEn su Misericoordiaa\u2026\n\nAlaba a YO SOOY EL QUE SOY\nJerusalem;\nAlaba a tu Dio\u2026s\nOooh Sioo\u2026n\n\nPorque \u00c9l fortific\u00f3\u00f3\u00f3\nLos cerrojos de tus pueertas;\nBendijo a los hijos\nDentro de tii\u2026\n\nLarailarairara\nLarailarairara\nLarailarairara\nLarailarairara\n\n\u00c9l est\u00e1 en tu territorio\nLa Paz, oh Jerusaleeem;\nTe har\u00e1 saciar\nCon lo mejor del triigo\n\n\u00c9l env\u00eda su Palaabra\u2026\nA la tierra\u2026;\nVeelozmente\u2026\nCorre suu Palaabra\u2026\n\nDa la nieve como laana\nY derrama la escaarcha\nComo ceeeniiiizaa\n\nEcha su hieelo\u2026 (larala)\nComo pedazos (larala);\nAnte su fr\u00ed\u00edo (larala)\n\u00bfQui\u00e9n resistir\u00e1\u00e1\u2026? (larala)\n\nEnviar\u00e1 su Palaabra\nY los derretir\u00e1\u00e1\u00e1;\nSoplar\u00e1 su viento\nY fluir\u00e1\u00e1n las aguas\n\nAh, ay, mi Dios\nHa manifestado\u2026\nSus palabras a Jaco\u2026b\nSus eestatuto\u2026s\n\nY sus juicios a Israeeel\nNo ha hecho aas\u00ed\u00ed\u00ed\nCon ninguna otra\nDee las nacio\u2026ones\n\nYy en cuanto\nAa sus juicios\nNo los conocieeron\nAaaleluuya\n\nAleluuya\u2026\nAleluuya\u2026\nAleluuuuuya\u2026\nAlelu\u2026ya\u2026\n\nAaleluuya\u2026\nAaleluuya\u2026\nAaleluuya\u2026\nAaleluya\u2026\n\nAleluuya\u2026\nAleluuya\u2026\nAleluuuuuya\nAlelu\u2026ya\u2026\n\nAlabad a YO SOOY EL QUE SOY\nAlabad aal Rey Jees\u00fas\nAlabad aal Reey de Salem\n\u00a1Oh Jerusalee\u2026m!\n\nQue \u00c9l quiere edificaarte\nPor eso canta Saalmos\nE himnos y c\u00e1nticos\nEspirituales llenos de amor\n\nAmor para \u00c9\u00e9\u00e9\u2026l\nAmor paraa \u00c9\u00e9\u00e9\u2026l\nPara nuestro Dio\u2026s\nDe Iisraee\u2026l\n\nAl\u00e1bale con tu voooz\nAdora a tu Se\u00f1ooor;\nCon suave y hermosa\nAlabanza que \u00c9l nos dio\n\nOh, oh Jerusaleee\u2026m\nEdif\u00edcateee\u2026\nEn el gran YO SO\u2026Y\nCant\u00e1ndolee Saalmo\u2026s\n\nE himnos yy c\u00e1\u2026nticos\nEspiiriituaales;\nOh Jeerusaleem\nEdif\u00edcate en \u00c9l\n\nAlaba al Se\u00f1ooo\u2026r\nCon todo el coraz\u00f3\u00f3\u00f3\u2026n;\nNo importa el dolooo\u2026r\nAdora a tu Dioo\u2026s\n\nY \u00c9l pronto recoger\u00e1\u00e1\u00e1\nA todos los desterraados\nDe Iiisraeel\nEn la di\u00e1spora\u2026\n\n\u00c9l te recoger\u00e1\u2026\nTe arrebatar\u00e1\nY har\u00e1s Aliy\u00e1\u2026\nA Jeruusaleem\n\nJerusalem, la celestiaaal\nTe espera, tienes tu lugaaar;\nBusca al Se\u00f1or\nAdor\u00e1ndolee de verdad\n\nCanta Salmos al Se\u00f1ooo\u2026r\nEs bueno, es bueeno;\nDelante de \u00c9\u2026l\nEdif\u00edcate, oh Jerusalem\n\n\u00c9l pronto recoger\u00e1\u00e1\u00e1\nA todos los de la di\u00e1spora\nY pronto estar\u00e1\u00e1\nEn el monte de Sion\n\nEen su Reeino\nLleno de Amooo\u2026r\nEn la Patria celestial\nLa Ciudad del Dios Viivo\u2026\n\nForma parte de su Reino\nForma parte de su Viida\nCant\u00e1ndolee Salmos\nEn su Presencia llena de Amor\n\n\u00c9l pronto har\u00e1\u2026\nNos arrebatar\u00e1\u2026;\nLa tierra se alejar\u00e1\u2026\nVeremos que se aleeja\u2026\n\nEn cuerpo lleno de Glooria\n\u00c9l nos arrebatar\u00e1\u00e1\u00e1\nNo lo dudes ni un segundo\n\u00c9l as\u00ed, as\u00ed, lo har\u00e1\n\nOh, oh, es Dio\u2026s\nTu Sanado\u2026r\nTu M\u00e9dico de Amo\u2026r\nQue sana el coraz\u00f3\u2026n\n\nTodos los de coraz\u00f3n rooto\nQuebrantado, vengan a \u00c9\u00e9\u00e9l;\n\u00c9l sana a los quebrantados\nDe coraz\u00f3\u2026\u00f3n\n\n\u00c9l venda tus heriida\u2026s\nEs tu grande M\u00e9dico\u2026\nTu M\u00e9dico de Amo\u2026r\nM\u00e9dico del coraz\u00f3\u00f3n\u2026\n\nSolo tienes, oh Jerusalem\nQue venir a su Preseencia\nQue \u00c9l vendar\u00e1 heridas\nMuy antiguas de tu coraz\u00f3n\n\nAcude a \u00c9\u00e9\u00e9\u2026l;\n\u00c9l quiere haceee\u2026r\nUn nuevo coraz\u00f3\u2026n\nResplandeciente de Amoo\u2026r\n\nLleno, lleno, de su Glooria\nDe su Luuz admiraable;\nPor eso, oh Jerusalem\nVen ahora a tu Redentor\n\n\u00c9\u00e9\u00e9l cuenta\u2026\nA todas las estrella\u2026s\n\u00c9\u00e9\u00e9l cueenta\nEl n\u00famero de ellas\n\nSon millones de milloones\nLas estrellas que \u00c9l cre\u00f3\u00f3\u00f3;\nY las cuenta, y las llama\nPor su nombre, dado por Amor\n\nAs\u00ed \u00c9l cre\u00f3\u2026\nLas estrellas, por Amo\u2026r\nComo sombra y figura\u2026\nDe sus saantos \u00e1ngele\u2026s\n\nY tambi\u00e9n las cree\u00f3\u00f3\u00f3\nComo sombra y figuura\nDe lo que todos seremos\nEen cuerpo inmortal\n\nEn cuerpo de Glooria\u2026\nResplandecereemo\u2026s\nEn el firmameento\u2026\nComo laas estreella\u2026s\n\nComo laaas estreellas\nResplandeeceereemos\nA perpetua eternidad\nNos prometi\u00f3 nuestro Dios de Amor\n\nA los que predicaamo\u2026s\nSuu Justiicia\u2026\nA la multitu\u2026d;\nEs un Dioos de proomeesas\n\nA todos los entendiidos\nA todos los entendiidos\nLes prometi\u00f3 resplandecer\nComo een el firmamento\n\nOh, oh, qu\u00e9 Dio\u2026s\nTodopoderooso\u2026;\n\u00c9\u00e9l cre\u00f3\u2026\nNuestraas estreellas\n\nMira en la noche el firmamento\nVer\u00e1s laas estreellas;\nY all\u00ed estar\u00e1s t\u00fa\u00fa\nEn la eeternidad\n\nCuerpo de Gloria\u2026\nResplandecieente\u2026\nLleno de Amo\u2026r\nRecibiremos del Se\u00f1oo\u2026r\n\nEs nuestro Dios de Israeeel\nQue vino por nosootros\nA moriir en la cruz\nDel Calvario por Amor\n\nY a hacernos estreella\u2026s\nCuerpos relucientes\nLlenos de su Glooria\nComo laa de \u00c9\u00e9l\n\nPor eso esperaamos\nA nuestro Jesucriisto\nQue pronto nos dar\u00e1\nUn cuerpo iiinmortal\n\nSemejante al de \u00c9\u2026l\nAl de su Gloria\u2026\nGloria subliime\u2026;\nEs nuestro Dioos Eteerno\u2026\n\nGrande es el Se\u00f1ooor\nEl Due\u00f1o de tu viida\nEl Due\u00f1o de tu alma\nComprada por Amor\n\nEes su saangre\u2026\nQue te habla de su Amo\u2026r\nAs\u00ed te compr\u00f3\u2026\nTuu Se\u00f1oo\u2026r\n\nEscucha, oh Jerusalem\nEl Se\u00f1or es Due\u00f1o tuuyo\nEs tu Amo, a \u00c9l te debes\nEs tu grande Se\u00f1or de Amor\n\nNo lo dudes m\u00e1s;\nEs grande en Pode\u2026r\nEs de mucho Pode\u2026r\nEs el Todopoderooso\u2026\n\n\u00c9l quiere manifestaarse\nA tu vida, oh Jerusalem\n\u00c9l quiere manifestaaar\nSu Poder dentro de ti\n\nS\u00f3lo tienes que cree\u2026r\nSu Palabra escriita\u2026\nYy cantada\u2026\nEn el libro de los Saalmo\u2026s\n\nY su entendimiento\nEes infiniito\nEs Omnisciente\nDios, todo lo sabe\n\n\u00c9l te guiar\u00e1\u2026\nCon su Entendimiento\u2026\n\u00c9l te preservar\u00e1\nQue no cometas errore\u2026s\n\nPor eso, dale mueerte\nA la carne de tu coraz\u00f3\u00f3\u00f3n\nEn la cruz del Calvario\nY tendr\u00e1s as\u00ed raz\u00f3n\n\nRaz\u00f3n de \u00c9\u2026l\nEntendimiento ver\u00e1\u2026s\nSino ver\u00e1\u2026s\nLa locura de la caarne\u2026\n\nAndar en la caarne\nEs locura, no lo duudes;\nAndar en el Esp\u00edrituu de Dios\nDe Vida te dar\u00e1\n\nNo lo dudes m\u00e1\u2026s;\nRaz\u00f3n tendr\u00e1s\nEntendimiento caba\u2026l\nDe su Voluntaa\u2026d\n\nS\u00f3lo tienes que moriiir\nA tu primer Ad\u00e1\u00e1\u00e1n\nPara ser revestido cada d\u00eda\nDeel hombre celestial\n\nY tendr\u00e1s entendimieento\u2026\nInfinito de \u00c9\u2026l\n\u00c9l te guiar\u00e1\u2026\nPor donde debes andaa\u2026r\n\n\u00c9l es tu Dioos Perfeecto\nDe completa raz\u00f3\u00f3\u00f3n\nDe enteendimiento\nInfinito en tu ser\n\nLarailararara\nLarailararara\nLarailararara\nLarailarairara\u2026\n\nYO SOOY EL QUE SOOOY\nExalta a los humiildes\nPor eso hum\u00edllate\nEn su Presencia, por amor\n\nHum\u00edllate\nCaada d\u00eda\u2026\nEen su Presencia\nAl tomaar la cruu\u2026z\n\nCada d\u00eda debes tomaarla\nNo lo olvides, no lo olviides\nS\u00f3lo as\u00ed ser\u00e1s revestido\nDeel hombre celestial\n\nY \u00c9l te exaltar\u00e1\u2026\nY \u00c9l te exaltar\u00e1\u2026;\nHumilde dee coraz\u00f3\u2026n\n\u00c9l te exaltar\u00e1\u00e1\u2026\n\nEl primer Aad\u00e1\u00e1\u00e1n\nSe enooorgulleece\nEst\u00e1 lleno de soberbia;\nDebe morir dentro de ti\n\nEl hombre celestia\u2026l\nEs huumilde\nDe coraz\u00f3\u2026n\nSencillo coraz\u00f3\u00f3\u2026n\n\nPor eso t\u00fa\u00fa buusca\nBien hacer, deelaante\nDe nuestra Majestaad\nEn los cielos, por Amor\n\nBuusca hoonra\u2026\nBuusca glooria\u2026\nBusca inmortalida\u2026d\nDel hombre celestiaa\u2026l\n\nDios exalta a los humiildes\nY humilla a los imp\u00ed\u00edos\nHastaa eel polvo\nDe la tierra\n\nAs\u00ed es nuestro Dio\u2026s\nCon\u00f3celo mejo\u2026r\nCantando Salmos al Se\u00f1o\u2026r;\nEs bueno as\u00ed cantaarle\u2026\n\nCon suave y hermoosa\nAlabanza derramaada\nPor \u00c9l desde su Trono\nLleno de Amoor\n\nLarailararara\nLarailararara\nLarailararara\nLarailarararalararara\n\nLailarararalararararararai rai\nLarairararararalararararararai\nLailailai rai rairararararararara\nLairalararara\n\nLarailararararararararara\nLarailairarararararararara\nLarailailarararararararara\nLarailarararalararara\n\nLairarararalarararararara\nLairarararalairararararara\nLairairaralalarararalarararalararararalararara\n\nCantad al YO SO\u2026Y\nCantad al YO SO\u2026Y\nCon alabanza\u2026\nCantadle con arpa\n\nA nuestro Dios Eterno\nCon todo instrumento\nMusical, canten todos\nSaalmos al Se\u00f1or\n\nCanten todos al Re\u2026y\nAl Alt\u00edsimo Se\u00f1o\u2026r\nAl Sublime Cantor\nDe Israee\u2026l\n\nLlenen sus corazones\nCant\u00e1ndolee Saalmos\nE himnos y c\u00e1nticos\nEspirituales a nuestro Dios\n\nCanten todos al Se\u00f1o\u2026r\nEs bueno canta\u2026rle\u2026\nCoon Salmos\nCon suave y hermosa canci\u00f3n\n\nPor eso t\u00fa ahoora\nEst\u00e1s as\u00ed aprendiendo\nA recibir Paalabra\nCantada del Se\u00f1or\n\nOh Dios de Amo\u2026r\nPoderoso Creado\u2026r;\n\u00c9\u00e9l es quien\nCubre de nu\u2026bes\n\nLos cielos, para lluvia\nDe toda beendici\u00f3\u00f3\u00f3n\nPara nuestras vidas;\n\u00c9l es Dioos Creador\n\n\u00c9\u00e9l te hiizo\nUna nube cargaada\nDe Aguas de Viida\nPara hacer lloveer\n\nSobre tantaaas viidas\nHechaaas del baarro\nQue quieren beeber\nAguas de lluvia celestial\n\nEl hombre celestia\u2026l\nEs una nube en los cieeelos\nEees oobra\nDel Creador de las nuubes\n\nY cada d\u00eda te est\u00e1 cargaando\nDe Aguas de Vida Eteerna\nPara que puedas mojar\nEel barro\n\nCada hombre es barro;\nMuchos est\u00e1n secos\nNecesitan de lluuvia\nDe Aguas de Viida\n\nLluvia de Salvaci\u00f3\u00f3\u00f3n\nLluvia de Bendici\u00f3\u00f3\u00f3n\nA trav\u00e9\u00e9s de tus labios\nTee dice el Se\u00f1or\n\nAs\u00ed es su Reeino\u2026\nEl Reino de los cieelo\u2026s;\nLo cubri\u00f3 de nuubes\nPara hacer llovee\u2026r\n\nSobre la tierra sedieenta;\nCada alma viivieente\nQue como polvo est\u00e1 seco\nY sediento dee \u00c9l\n\nRecuerda ho\u2026y\nQue t\u00fa eres una nuube\nEen los cieelo\u2026s\n\u00c9l fue quien te cre\u00f3\u00f3\u2026\n\nTu Creador deel hombre\nCelestial que hay en tiii\nDispuesto aa dar\nAguas de lluvia eteerna\n\nNo lo dudes m\u00e1s\nNube cargada\nDe Aguas de Viida\nEs lo que t\u00fa\u00fa eeres\n\nPor eso, no te caalles\nHabla siempre a tu alrededor\nSacia vidas que son barro\nQue necesitan de bendici\u00f3n\n\nLluvia de Bendici\u00f3\u2026n\nLluvia de Salvaci\u00f3\u2026n\nLluvia dee Redenci\u00f3n\nEn la Presencia del Se\u00f1oor\n\n\u00c9l no te dejar\u00e1\u00e1\u00e1\nEn su regazo estar\u00e1\u00e1s\nMientras pone en ti\nPalabras de Vida llenas de Amor\n\nEres t\u00fa una nube\nEn su regazo\u2026\nEn los cielos\nCargada de Amoo\u2026r\n\nDe Amor por los perdiidos\nQue esperan as\u00ed sedientos\nQue t\u00fa hagas llover\nAguas de Viida\u2026\n\nSobre todos ellos;\nSaciar su sed\nY sean barro de Poder\nReestauraado\u2026s\n\nFormando parte del ej\u00e9rcito\nDel Alt\u00edsimo Creadooor;\nBarro vivo, lleno de Aguas\nDe Vida Eterna para salvar\n\nA otras almas\nQue est\u00e1n perdiidas\nBarros sedieentos\nDe la lluvia del Se\u00f1oor\n\nY as\u00ed haabr\u00e1\u00e1\u00e1\nMultiiplicaci\u00f3\u00f3\u00f3n\nDe nubes cargadas\nDee lluvia de Salvaci\u00f3n\n\nOh, qu\u00e9 hermooso\nOh, qu\u00e9 hermooso\nLo que hace nuestro Dios\nQue prepara la lluvia\u2026\n\nPara la tierra seedieenta\nPara hacer barros inmortaales\nLlenos de Vida Eeterna\nPor la lluvia de Salvaci\u00f3n\n\nEres t\u00fa una nuube\nDe Salvaci\u00f3n;\nY el Se\u00f1o\u2026r\nTe est\u00e1 preparaando\u2026\n\nPara hacer lloveeer\nSobre muchas almas perdiidas;\nEres barro en sus manos\nQue has recibido de su Amor\n\nReflejaado\u2026\nEn sus Aguas de Viida\nQue te dieron Viida\u2026;\nFue su Esp\u00edritu Saanto\u2026\n\nR\u00edos de Aguas dee Viida\nHan corrido en tu interiooor\nPor su Santo Esp\u00edritu\nAs\u00ed lo hizo el Se\u00f1or\n\nY te convirti\u00f3\u2026\nEn una nube de Amo\u2026r\nAs\u00ed cargada\nPor esos R\u00edos de Agua Viiva\n\nPor eso t\u00fa\u00fa deebes\nHacer llover a tu alrededor\nDe esas Aguas de Vida\nQue han corrido en tu interior\n\n\u00a1Oh, oh, es \u00c9l!\nQuien te habla con Amo\u2026r\nQuien te hace entender\nEsta Palabra de los Saalmos\n\nCantando Saaaalmos\nA nuestro Dios Eteerno\nRecibes este mensaje\nPara tu vida espiritual\n\nOh, oh, qu\u00e9 hermooso\u2026\nEs as\u00ed servirle\nA nuestro Dios)\nAl Dios de Israel\n\nAcurrucado\u2026\nEntre sus braazos;\nAs\u00ed cantando\nSuave y hermosa melod\u00eda de amor\n\nAs\u00ed es \u00c9\u00e9\u00e9l\nEs nuestro Diooos;\nDeja que \u00c9l miniistre\nNubecita de Amoo\u2026r\n\nT\u00fa eres, en su Preseencia\nUn tesoro muy preciaado\nEres nube\nCargada de Salvaci\u00f3n y Bendici\u00f3n\n\n\nTodos los derechos reservados \u00a9Embed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 0,
          "api_path": "/songs/6831970",
          "apple_music_id": "1568870752",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/6831970/apple_music_player",
          "artist_names": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_6831970' class='rg_embed_link' data-song-id='6831970'>Read <a href='https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics'>\u201cSalmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)\u201d by Ricardo\u00a0Claure Pe\u00f1aloza</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/6831970/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34) by\u00a0Ricardo\u00a0Claure Pe\u00f1aloza",
          "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
          "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
          "id": 6831970,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 4113087,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": null,
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
          "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 1,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
          "title_with_featured": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
          "url": "https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": null,
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 4113087,
            "annotator_login": "milo2KonEl",
            "api_path": "/referents/23068104",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
            "id": 23068104,
            "is_description": true,
            "path": "/23068104/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34/Salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34",
            "range": {
              "content": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)"
            },
            "song_id": 6831970,
            "url": "https://genius.com/23068104/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34/Salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/6831970",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1621548885,
                "lyrics_updated_at": 1621548885
              },
              "context": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
              "id": 6831970,
              "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1680031929",
              "link_title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34) by\u00a0Ricardo\u00a0Claure Pe\u00f1aloza",
              "title": "Salmo 147:1-5, recordando las Promesas del Se\u00f1or, oh Jerusalem Vol.1 (SFC No.59 en REm Cap.34)",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/23068104",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 23068104,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/23068104",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/23068104/Ricardo-claure-penaloza-salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34/Salmo-147-1-5-recordando-las-promesas-del-senor-oh-jerusalem-vol1-sfc-no59-en-rem-cap34",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/4113087",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/4208e3339c6df2972a95224bccf65cdb",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/4208e3339c6df2972a95224bccf65cdb",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/small/4208e3339c6df2972a95224bccf65cdb",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/4208e3339c6df2972a95224bccf65cdb",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/4208e3339c6df2972a95224bccf65cdb",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 4113087,
                      "iq": 285,
                      "login": "milo2KonEl",
                      "name": "milo2KonEl",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/milo2KonEl",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/2735879",
            "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
            "id": 2735879,
            "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
            "url": "https://genius.com/artists/Ricardo-claure-penaloza"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/2735879",
              "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "id": 2735879,
              "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Ricardo Claure Pe\u00f1aloza",
              "url": "https://genius.com/artists/Ricardo-claure-penaloza"
            }
          ]
        }
      },
      "annotations": false
    },
    {
      "spotify_id": "34siJg7mNjQ6fKVlkpkfk5",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/519287",
        "artist_names": "Duo Kie",
        "full_title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora? by\u00a0Duo\u00a0Kie",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
        "id": 519287,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 327251,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1410826566,
        "path": "/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-sample",
        "release_date_components": {
          "year": 2009,
          "month": 4,
          "day": 28
        },
        "release_date_for_display": "April 28, 2009",
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 28, 2009",
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
        "title_with_featured": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
        "updated_by_human_at": 1410826566,
        "url": "https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/55779",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/b2b2a63d50c5d77bccb564c3eb7252ee.1000x562x1.jpg",
          "id": 55779,
          "image_url": "https://images.genius.com/c9b03d76facc07a4da0f77b973f28db0.1000x1000x1.jpg",
          "index_character": "d",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Duo Kie",
          "slug": "Duo-kie",
          "url": "https://genius.com/artists/Duo-kie"
        },
        "artist": "Duo Kie",
        "lyrics": "\u00bfQuien va a pararnos ahora? Lyrics[Estrofa I: Nerviozzo]\nEn la fiesta antisocial entro, y la reviento\nLa pe\u00f1a sale corriendo meneando sus brazos al viento\nComo una peli de terror japonesa\nDe esas que la ni\u00f1a aparece por sorpresa\nY te cagas vivo, t\u00fa te acojonas\n\u00bfvas de perdonavidas tu? maricona\nEs que los nervios te traicionan\nIntentar jodernos es bailar sobre minas anti persona\nQue te jodan, \u00bfquien va a pararnos ahora?\nValora, qu\u00e9 es lo que tienes, qu\u00e9 es lo que a\u00f1oras\nQue por mucho que corras siempre te faltan horas\nIgnora al que te mira cuando lloras\nToma ya, Nerviozzo las clava como un acr\u00f3bata\nPrecisi\u00f3n milim\u00e9trica como un aut\u00f3mata\nEl m\u00e1s sexy cavern\u00edcola\nEl que har\u00e1 que pierdas el combate de la forma m\u00e1s rid\u00edcula\nSi las miradas de envidia fueran mamadas lascivias\nTendr\u00eda la polla destrozada hasta las tibia\nY eso que algunos nos odian con tantas ganas\nQue usan nuestros posters como diana, el precio de la fama\nLa mitad de lo que sabes es mentira\nLa mitad que es verdad no va a salvar tu vida\nDuo Kie es un tren de mercanc\u00eda\nY pasar\u00e1 por encima de ti y de tu chuler\u00eda\n[Estribillo](x2)\nT\u00edpicos gangsters falsos o de verdad\nRicos pol\u00edticos ni\u00f1os de papa\nNo van a poder pararnos esto es lo que hay\nPasaremos por encima si no os quit\u00e1is\n\n[Estrofa II: Locus]\nExacto, bienvenido al parto\nAl golpe, al gran salto, al impacto\nTraigo esa mierda que esperabais de mi, flow compacto\nMensaje, rabia y la potencia de un reactor\nSomos grandes, en Madrid pisamos charcos\nTu visto desde aqu\u00ed, insignificante como el plancton\nFalso g\u00e1nster, toyaco, no hay trato\nYo sueno a 2009 con el esp\u00edritu del 94\nNo tienen nada que hacer, les tapo en un santiam\u00e9n\nEscapo y saco el champan, chapeau\nNo tengo na que perder y si yo destaco joder\nEs que lo hago guapo y las clavo en el show\nMi grupo fluye sobre el ritmo que da asco\nEl tuyo parece un autob\u00fas de tartamudos en un atasco\nEs m\u00e1s, soy fiel a mi estilo por eso insisto\nSi alguna vez tengo alguna duda me escucho tu disco\nY bailo como si nadie me estuviera mirando\nMe porto mal, lo paso bien, sigo so\u00f1ando\nSigo brindando por los barcos hundidos\nLo que quedo en el camino: ilusiones, dinero, amigos\nMirad mis rimas, cada d\u00eda les saco filo\nCorto la carne de Mcs y la vendo por kilos\n\u00bfquieren que cambie o que me venda? por favor\nMi puto nombre es Locus y esto es hardcore\nYou might also like[Estribillo](x2)Embed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/519287",
          "apple_music_id": "313363977",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/519287/apple_music_player",
          "artist_names": "Duo Kie",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_519287' class='rg_embed_link' data-song-id='519287'>Read <a href='https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics'>\u201c\u00bfQuien va a pararnos ahora?\u201d by Duo\u00a0Kie</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/519287/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora? by\u00a0Duo\u00a0Kie",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
          "id": 519287,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 327251,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-sample",
          "release_date": "2009-04-28",
          "release_date_for_display": "April 28, 2009",
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 28, 2009",
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 1,
            "iq_earners": 0,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
          "title_with_featured": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
          "url": "https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/112284",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
            "full_title": "Orgullo by Duo Kie",
            "id": 112284,
            "name": "Orgullo",
            "release_date_for_display": "September 16, 2009",
            "url": "https://genius.com/albums/Duo-kie/Orgullo",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/55779",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/b2b2a63d50c5d77bccb564c3eb7252ee.1000x562x1.jpg",
              "id": 55779,
              "image_url": "https://images.genius.com/c9b03d76facc07a4da0f77b973f28db0.1000x1000x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Duo Kie",
              "url": "https://genius.com/artists/Duo-kie"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 327251,
            "annotator_login": "elpananani",
            "api_path": "/referents/4055788",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
            "id": 4055788,
            "is_description": true,
            "path": "/4055788/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora/Quien-va-a-pararnos-ahora",
            "range": {
              "content": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?"
            },
            "song_id": 519287,
            "url": "https://genius.com/4055788/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora/Quien-va-a-pararnos-ahora",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/519287",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1410826566,
                "lyrics_updated_at": 1410826566
              },
              "context": "Duo Kie",
              "id": 519287,
              "image_url": "https://images.genius.com/d96728b80dc426025935c68c797e40a5.600x599x1.jpg",
              "link_title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora? by\u00a0Duo\u00a0Kie",
              "title": "\u00bfQuien va a pararnos ahora?",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/4055788",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 4055788,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/4055788",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/4055788/Duo-kie-quien-va-a-pararnos-ahora/Quien-va-a-pararnos-ahora",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/327251",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/9cffe11d8e9ed3fa8cf9375bee339ba2",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/9cffe11d8e9ed3fa8cf9375bee339ba2",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/small/9cffe11d8e9ed3fa8cf9375bee339ba2",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/9cffe11d8e9ed3fa8cf9375bee339ba2",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/9cffe11d8e9ed3fa8cf9375bee339ba2",
                      "human_readable_role_for_display": "Contributor",
                      "id": 327251,
                      "iq": 36538,
                      "login": "elpananani",
                      "name": "elpananani",
                      "role_for_display": "contributor",
                      "url": "https://genius.com/elpananani",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ZvpiZmueFHM"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/55779",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/b2b2a63d50c5d77bccb564c3eb7252ee.1000x562x1.jpg",
            "id": 55779,
            "image_url": "https://images.genius.com/c9b03d76facc07a4da0f77b973f28db0.1000x1000x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Duo Kie",
            "url": "https://genius.com/artists/Duo-kie"
          },
          "producer_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/115816",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/32502ec4d8f18b5cd8db441a76c1e237.1000x847x1.png",
              "id": 115816,
              "image_url": "https://images.genius.com/6b33a4aec27b7938c87dcab4be58d4dc.640x640x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Locus",
              "url": "https://genius.com/artists/Locus"
            }
          ],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "6ICi7NpKmDPhe1PLEPC2t3",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 0,
        "api_path": "/songs/3574431",
        "artist_names": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
        "full_title": "28. Conferencia by\u00a0Manuel\u00a0de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
        "id": 3574431,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 3596113,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1520724485,
        "path": "/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "28. Conferencia",
        "title_with_featured": "28. Conferencia",
        "updated_by_human_at": 1520724485,
        "url": "https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/640674",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/112798f5540b615bf9ff6d0f8f717f68.1000x750x1.jpg",
          "id": 640674,
          "image_url": "https://images.genius.com/eb8aa0b10df220a8947e118b4a3ce4fe.375x375x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
          "slug": "Manuel-de-jesus-galvan",
          "url": "https://genius.com/artists/Manuel-de-jesus-galvan"
        },
        "artist": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
        "lyrics": "28. Conferencia LyricsEl cacique permaneci\u00f3 en el Hato inspeccion\u00e1ndolo todo hasta la tarde del d\u00eda siguiente. Visit\u00f3 La Higuera, y antes de anochecer regres\u00f3 a la villa.\n\n\u2014No hace mucho rato \u2013le dijo Menc\u00eda\u2013, que vino para ti un recado del se\u00f1or Valenzuela; no hall\u00e1ndote el mensajero, declar\u00f3 a Do\u00f1a Leonor que si no regresabas hoy del campo, era preciso mandarte decir que Don Andr\u00e9s necesitaba hablar contigo ma\u00f1ana, y te aguardar\u00e1 hasta mediod\u00eda.\n\n\u2014Bien est\u00e1 \u2013contest\u00f3 Enrique\u2013; preferir\u00eda verle esta misma noche, para que la incertidumbre no me perturbara el sue\u00f1o.\n\n\u2014\u00bfQu\u00e9 puedes temer? \u2013pregunt\u00f3 la joven esposa, acariciando el negro cabello del cacique.\n\n\u2014El no s\u00e9 qu\u00e9, Menc\u00eda \u2013respondi\u00f3 \u00e9ste\u2013; \u00bfhay nada m\u00e1s temible?\n\n\u2014Do\u00f1a Leonor dice que ya sabe algo de lo que te preocupa \u2013agreg\u00f3 Menc\u00eda\u2013; y ha salido esta tarde expresamente a completar sus noticias.\n\u2014\u00a1Cu\u00e1nto me alegro! \u2013dijo Enriquillo\u2013. As\u00ed podr\u00e9 aguardar tranquilo la conferencia con el se\u00f1or Valenzuela.\n\nEra ya noche cerrada cuando volvi\u00f3 a su casa la buena Do\u00f1a Leonor \u2013\u00fanica amiga de valimiento con quien contaban en la Maguana los j\u00f3venes esposos, aunque el cacique no desconfiaba todav\u00eda de Valenzuela. Tan pronto como vio a Enriquillo, la leal matrona le dijo con aire apesadumbrado:\n\n\u2014Lo he sabido todo: no son gratas las nuevas que os traigo.\n\nY en seguida refiri\u00f3 a la atenta y silenciosa pareja como la esposa de Don Francisco Hern\u00e1ndez, a quien hab\u00eda estado a visitar en la tarde del domingo, la hab\u00eda informado de que, alertados los\nprincipales encomenderos por una carta del padre Las Casas a Enriquillo, la cual se hubo sin explicarse c\u00f3mo, hab\u00edan comisionado secretamente al regidor Alfonso Daizla, para que fuera a Santo Domingo a contrarrestar los trabajos del padre en da\u00f1o de los colonos de la Maguana, y a desvanecer las quejas que supon\u00edan haber escrito el joven cacique, a quien todos hab\u00edan cobrado por lo mismo grande aversi\u00f3n. El regidor Daizla regres\u00f3 de su comisi\u00f3n el s\u00e1bado por la tarde, muy complacido, pues los jueces y oficiales reales lo despacharon con todo favor, y le dieron cartas para las autoridades de San Juan, mand\u00e1ndoles que no consintieran novedad alguna en la polic\u00eda y administraci\u00f3n de las encomiendas, y que si alguna reforma de las antiguas ordenanzas se hab\u00eda introducido por cualquier persona, la revocaran del todo y se atuvieran a guardar el orden establecido. Las Casas se hab\u00eda ido derrotado para Espa\u00f1a, seg\u00fan agreg\u00f3 Daizla.\n\nEl cacique oy\u00f3 con gran suspensi\u00f3n de \u00e1nimo el relato de Do\u00f1a Leonor: bien supo comprender a primera vista la intensidad de la borrasca que se le ven\u00eda encima; pero no dej\u00f3 traslucir ninguna muestra de debilidad, y replic\u00f3 sosegadamente:\n\n\u2014Una cosa me agrada y me conforta, en medio de la pena que me causa el injusto enojo que existe contra m\u00ed. El padre Las Casas, mi buen protector, no me olvid\u00f3, como llegu\u00e9 a temerlo: \u00a1cu\u00e1nto dar\u00eda por leer su carta!\n\n\u2014Sal\u00ed esta tarde con esperanzas de conseguirla \u2013repuso Do\u00f1a Leonor\u2013; pues Beatriz, la esposa de Hern\u00e1ndez, me asegur\u00f3 que estaba en manos de Sotomayor; pero \u00e9ste me dijo que la hab\u00eda devuelto, sin expresar a qui\u00e9n. Me reproch\u00f3 adem\u00e1s que yo te tratara con\namistad, y como volv\u00ed por tu defensa dici\u00e9ndole que quisiera ver esa carta, segura de que ha sido mal interpretada, tuvimos un altercado sobre el asunto, y nos separamos no muy satisfechos el uno del otro.\n\n\u2014\u00a1Cu\u00e1nta bondad, se\u00f1ora! \u2013exclam\u00f3 el cacique\u2013; pero a fe que me hac\u00e9is justicia. No merezco que se me trate como a enemigo, por haber querido obrar con prudencia y rectitud,\ncumpliendo mi deber.\n\nY Enrique narr\u00f3 punto por punto la materia de su carta a Las Casas, explicando su m\u00f3vil y objeto.\n\n\u2014No creo que esto vaya muy lejos, hijo \u2013concluy\u00f3 Do\u00f1a Leonor\u2013; pero de todos modos, y suceda lo que sucediere, nunca llegar\u00e1 a faltaros mi amistad, por estos asuntos de vil inter\u00e9s.\n\n\u2014\u00a1Que el cielo derrame sobre vos todos sus favores se\u00f1ora! \u2013dijo Enriquillo a la\nbondadosa dama\u2013. Sin vos aqu\u00ed, mi pobre Menc\u00eda no tuviera en San Juan una sola amiga que disipara el hast\u00edo de su soledad.\n\u2014Soy yo la que agradecida \u2013replic\u00f3 la viuda\u2013, debo bendecir a la Providencia, que me ha deparado esta criatura angelical como amiga y compa\u00f1era.\n\nEs de suponer que el cacique dormir\u00eda mal aquella noche: present\u00eda la proximidad de una gran crisis en su existencia. Como era su costumbre, abandon\u00f3 el lecho a la primera luz del alba, y aunque el aire estaba fr\u00edo y la tierra humedecida por la lluvia, sali\u00f3 a caballo a recorrer los campos inmediatos, cediendo a la necesidad de buscar en el movimiento y el ejercicio del cuerpo un paliativo a la violenta agitaci\u00f3n de su \u00e1nimo. Regres\u00f3 al lado de su esposa cuando ya el astro rey llenaba con su luz todo el espacio; y despu\u00e9s de tomar un ligero desayuno, mud\u00f3 de traje y se fue a ver a Valenzuela.\n\n\u00c9ste no hab\u00eda salido todav\u00eda de su aposento \u2013ya tuvimos otra ocasi\u00f3n de saber que no era madrugador\u2013; pero el criado que lo asist\u00eda estaba advertido del llamamiento hecho a Enriquillo, y habiendo anunciado a su amo la visita del cacique, dijo a este que pod\u00eda penetrar en el dormitorio del joven hidalgo. Valenzuela, a medio vestir, afectando amistosa familiaridad, recibi\u00f3 a Enriquillo con estas palabras:\n\n\u2014Muy temprano has venido, cacique, y no era del caso tanta prisa. El objeto que he tenido en hacerte llamar, es participarte que estamos emplazados nosotros dos, para comparecer el jueves \u2013pasado ma\u00f1ana\u2013 a las diez del d\u00eda, ante el teniente Gobernador.\n\n\u2014\u00bfY podr\u00e9is decirme cu\u00e1l es la causa de ese emplazamiento? \u2013pregunt\u00f3 el cacique.\n\n\u2014Seg\u00fan parece \u2013dijo con aire indiferente Valenzuela\u2013, los visitadores nos acusan de haber infringido las ordenanzas vigentes sobre el repartimiento.\n\n\u2014\u00bfY qu\u00e9 tienen que ver los visitadores con vos, conmigo, ni con los indios de mi cargo? \u2013repuso sin inmutarse Enriquillo.\n\n\u2014Eso es lo que sabremos el jueves en la audiencia del teniente Gobernador \u2013respondi\u00f3 Valenzuela\u2013; lo que ha llegado hasta ahora a mi noticia es que La Higuera da mucho que decir porque suponen que aquella manera de vivir los indios es un mal ejemplo para los dem\u00e1s, y que est\u00e1n fuera del orden regular.\n\n\u2014No lo creer\u00e9is vos as\u00ed \u2013dijo el cacique\u2013, pues sab\u00e9is que vuestro buen padre, que Dios haya, fund\u00f3 La Higuera por cumplir con las \u00faltimas ordenanzas; y adem\u00e1s, por su muerte,\ntodos aquellos encomendados suyos son y deben permanecer libres.\n\n\u2014Yo no tengo que discutir esa materia contigo, cacique \u2013replic\u00f3 secamente el hidalgo\u2013; no he estudiado el punto lo suficiente para tener una opini\u00f3n ya formada sobre \u00e9l; y por lo mismo he de atenerme a obedecer estrictamente lo que la autoridad ordenare en definitiva.\n\n\u2014Pero \u00bfy la voluntad expresa de vuestro padre? \u2013objet\u00f3 Enriquillo con asombro.\n\n\u2014Sobre la voluntad de mi padre est\u00e1n las leyes, cacique \u2013arguy\u00f3 con \u00e9nfasis el hip\u00f3crita mancebo\u2013, y seguramente no pretender\u00e1s que yo me subleve contra ellas.\n\nEnrique no volvi\u00f3 a decir una palabra. Conoci\u00f3 que Valenzuela no hac\u00eda sino recitarle una lecci\u00f3n aprendida y ensayada, y que aquel era el principio de las hostilidades activas contra su reposo y contra su libertad. Medit\u00f3 un momento con tristeza sobre las desventajas y los compromisos de su situaci\u00f3n. Ausentes Las Casas y el Almirante; la Virreina sin poder ni cr\u00e9dito, seg\u00fan se lo hab\u00eda declarado en su lac\u00f3nico billete, y \u00e9l rodeado de enemigos influyentes, que ten\u00edan a su disposici\u00f3n numerosos medios de hacerle da\u00f1o, la lucha se le\npresentaba imponente, amenazadora, y con las m\u00e1s siniestras probabilidades en contra suya. Ten\u00eda, no obstante, fe robusta en la providencia de Dios y en su justicia, y se consolaba con el pensamiento de que Las Casas viv\u00eda, y que se acordaba de \u00e9l. Ostent\u00f3 pues, en el semblante valerosa resignaci\u00f3n, y puso t\u00e9rmino al prolongado silencio que hab\u00eda sucedido a la \u00faltima declaraci\u00f3n de Valenzuela, diciendo con entereza:\n\u2014Muy bien, se\u00f1or; el jueves al mediod\u00eda concurrir\u00e9 a la audiencia del se\u00f1or teniente Gobernador.\n\nDichas estas palabras en son de despedida, sali\u00f3 con aire tranquilo y paso firme de la estancia. El maligno mozo, que acaso sent\u00eda el malestar de la verg\u00fcenza desde que hizo saber al cacique su intenci\u00f3n de posponer la voluntad paterna a lo que fementidamente llamaba autoridad de las leyes, no bien se vio libre de la presencia de Enriquillo, respir\u00f3 con fuerza, y recobrando su natural desparpajo e impudencia, hizo un gesto de feroz alegr\u00eda, y dijo a media voz:\n\n\u2014\u00a1Anda, perro indio! Ya domaremos ese orgullo.Embed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 0,
          "api_path": "/songs/3574431",
          "apple_music_id": null,
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3574431/apple_music_player",
          "artist_names": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3574431' class='rg_embed_link' data-song-id='3574431'>Read <a href='https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated'>\u201c28. Conferencia\u201d by Manuel\u00a0de Jes\u00fas Galv\u00e1n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3574431/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "28. Conferencia by\u00a0Manuel\u00a0de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
          "id": 3574431,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 3596113,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": null,
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 2,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "28. Conferencia",
          "title_with_featured": "28. Conferencia",
          "url": "https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_recommendations",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/287191",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
            "full_title": "Enriquillo, Leyenda Hist\u00f3rica Dominicana (tercera parte) by Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
            "id": 287191,
            "name": "Enriquillo, Leyenda Hist\u00f3rica Dominicana (tercera parte)",
            "release_date_for_display": "1882",
            "url": "https://genius.com/albums/Manuel-de-jesus-galvan/Enriquillo-leyenda-historica-dominicana-tercera-parte",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/640674",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/112798f5540b615bf9ff6d0f8f717f68.1000x750x1.jpg",
              "id": 640674,
              "image_url": "https://images.genius.com/eb8aa0b10df220a8947e118b4a3ce4fe.375x375x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
              "url": "https://genius.com/artists/Manuel-de-jesus-galvan"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 393806,
            "annotator_login": "Kinquest",
            "api_path": "/referents/14055767",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "28. Conferencia",
            "id": 14055767,
            "is_description": true,
            "path": "/14055767/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia/28-conferencia",
            "range": {
              "content": "28. Conferencia"
            },
            "song_id": 3574431,
            "url": "https://genius.com/14055767/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia/28-conferencia",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/3574431",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1520724485,
                "lyrics_updated_at": 1520724485
              },
              "context": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
              "id": 3574431,
              "image_url": "https://images.genius.com/279024c42dc214ad6e1ab72ec8a4f962.429x429x1.jpg",
              "link_title": "28. Conferencia by\u00a0Manuel\u00a0de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
              "title": "28. Conferencia",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia-annotated"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/14055767",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 14055767,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/14055767",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/14055767/Manuel-de-jesus-galvan-28-conferencia/28-conferencia",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/393806",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/eb97cef84382af52bc16dd986ebd4460",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/eb97cef84382af52bc16dd986ebd4460",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/small/eb97cef84382af52bc16dd986ebd4460",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/eb97cef84382af52bc16dd986ebd4460",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/eb97cef84382af52bc16dd986ebd4460",
                      "human_readable_role_for_display": "Contributor",
                      "id": 393806,
                      "iq": 1606,
                      "login": "Kinquest",
                      "name": "Kinquest",
                      "role_for_display": "contributor",
                      "url": "https://genius.com/Kinquest",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/640674",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/112798f5540b615bf9ff6d0f8f717f68.1000x750x1.jpg",
            "id": 640674,
            "image_url": "https://images.genius.com/eb8aa0b10df220a8947e118b4a3ce4fe.375x375x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Manuel de Jes\u00fas Galv\u00e1n",
            "url": "https://genius.com/artists/Manuel-de-jesus-galvan"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": false
    },
    {
      "spotify_id": "2gssWCnDOyxRxNfIw1eYLH",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/2229494",
        "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Christine D'Clario)",
        "full_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "id": 2229494,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 1549345,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1437082061,
        "path": "/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-sample",
        "release_date_components": {
          "year": 2015,
          "month": 5,
          "day": 21
        },
        "release_date_for_display": "May 21, 2015",
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 21, 2015",
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
        "title_with_featured": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
        "updated_by_human_at": 1495429629,
        "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
        "featured_artists": [
          {
            "_type": "artist",
            "api_path": "/artists/372271",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
            "id": 372271,
            "image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
            "index_character": "c",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Christine D\u2019Clario",
            "slug": "Christine-dclario",
            "url": "https://genius.com/artists/Christine-dclario"
          }
        ],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/452654",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
          "id": 452654,
          "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
          "index_character": "m",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Miel San Marcos",
          "slug": "Miel-san-marcos",
          "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
        },
        "artist": "Miel San Marcos",
        "lyrics": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario] LyricsA tus pies arde mi coraz\u00f3n\nA tus pies entrego lo que soy\nEs el lugar de mi segurida\nDonde nadie me puede se\u00f1alar\n\nMe perdonaste me acercaste a tu\nPresencia, me levantaste hoy me postro adorarte\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\nA tus pies arde mi coraz\u00f3n\nA tus pies entrego lo que soy\nEs el lugar de mi segurida\nDonde nadie me puede se\u00f1alar\n\nMe perdonaste me acercaste a tu\nPresencia, me levantaste hoy me postro adorarte\n\n//No hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\n//No hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus //\n\n//Y aqu\u00ed mermanecere postrado a tus pies //\n\n//Y aqu\u00ed permanecere a los pies de Cristo //\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //\n\nNo hay lugar m\u00e1s alto\nMas grande que estas al tus pies //You might also likeEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 1,
          "api_path": "/songs/2229494",
          "apple_music_id": "973592746",
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2229494/apple_music_player",
          "artist_names": "Miel San Marcos (Ft. Christine D'Clario)",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2229494' class='rg_embed_link' data-song-id='2229494'>Read <a href='https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics'>\u201cNo Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]\u201d by Miel\u00a0San Marcos</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2229494/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "id": 2229494,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 1549345,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-sample",
          "release_date": "2015-05-21",
          "release_date_for_display": "May 21, 2015",
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 21, 2015",
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 5,
            "iq_earners": 4,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
          "title_with_featured": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario] (Ft.\u00a0Christine\u00a0D'Clario)",
          "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/345740",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
            "full_title": "Como En El Cielo (En Vivo) by Miel San Marcos",
            "id": 345740,
            "name": "Como En El Cielo (En Vivo)",
            "release_date_for_display": "May 22, 2015",
            "url": "https://genius.com/albums/Miel-san-marcos/Como-en-el-cielo-en-vivo",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/452654",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
              "id": 452654,
              "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Miel San Marcos",
              "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 1549345,
            "annotator_login": "pressburg",
            "api_path": "/referents/7362846",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario]",
            "id": 7362846,
            "is_description": true,
            "path": "/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
            "range": {
              "content": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]"
            },
            "song_id": 2229494,
            "url": "https://genius.com/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/2229494",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1495429629,
                "lyrics_updated_at": 1437082061
              },
              "context": "Miel San Marcos",
              "id": 2229494,
              "image_url": "https://images.genius.com/99cdd3ff566da0c48765cdc0deda0d7b.1000x1000x1.jpg",
              "link_title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D\u2019clario] by\u00a0Miel\u00a0San Marcos (Ft.\u00a0Christine\u00a0D\u2019Clario)",
              "title": "No Hay Lugar M\u00e1s Alto (En Vivo) [feat. Christine D'clario]",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/7362846",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": true,
                "id": 7362846,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/7362846",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/7362846/Miel-san-marcos-no-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario/No-hay-lugar-mas-alto-en-vivo-feat-christine-dclario",
                "verified": false,
                "votes_total": -1,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/1549345",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
                      "human_readable_role_for_display": null,
                      "id": 1549345,
                      "iq": 0,
                      "login": "pressburg",
                      "name": "pressburg",
                      "role_for_display": null,
                      "url": "https://genius.com/pressburg",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/372271",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
              "id": 372271,
              "image_url": "https://images.genius.com/d007d91c6702c4457280791f15aeb09d.960x960x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Christine D\u2019Clario",
              "url": "https://genius.com/artists/Christine-dclario"
            }
          ],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=eyxSh4fxilM"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/452654",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/76f6b39c9da7f58ced9c56e681b6d57f.500x131x1.png",
            "id": 452654,
            "image_url": "https://images.genius.com/1ba445427a5841831f27b8c49c75768c.900x900x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Miel San Marcos",
            "url": "https://genius.com/artists/Miel-san-marcos"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": []
        }
      },
      "annotations": []
    },
    {
      "spotify_id": "4ggL9CpFu2bIr4nxpIoQpz",
      "search_results": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 0,
        "api_path": "/songs/4835322",
        "artist_names": "Julissa (Ft. Funky)",
        "full_title": "Hermano M\u00edo I by\u00a0Julissa (Ft.\u00a0Funky)",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
        "id": 4835322,
        "instrumental": false,
        "language": "es",
        "lyrics_owner_id": 5706090,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1567446726,
        "path": "/Julissa-hermano-mio-i-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
        "stats": {
          "unreviewed_annotations": 0,
          "hot": false
        },
        "title": "Hermano M\u00edo I",
        "title_with_featured": "Hermano M\u00edo I (Ft.\u00a0Funky)",
        "updated_by_human_at": 1567573823,
        "url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-lyrics",
        "featured_artists": [
          {
            "_type": "artist",
            "api_path": "/artists/215947",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/48ba76243648f0de79d31d88c5d58f16.220x220x1.jpg",
            "id": 215947,
            "image_url": "https://images.genius.com/48ba76243648f0de79d31d88c5d58f16.220x220x1.jpg",
            "index_character": "f",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Funky",
            "slug": "Funky",
            "url": "https://genius.com/artists/Funky"
          }
        ],
        "primary_artist": {
          "_type": "artist",
          "api_path": "/artists/1585071",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/308241c30b1b417002ba91d34e40bcbb.900x373x1.png",
          "id": 1585071,
          "image_url": "https://images.genius.com/d59441d323a1267e5f29f7b9d5e78c6d.480x480x1.jpg",
          "index_character": "j",
          "is_meme_verified": false,
          "is_verified": false,
          "name": "Julissa",
          "slug": "Julissa",
          "url": "https://genius.com/artists/Julissa"
        },
        "artist": "Julissa",
        "lyrics": "Hermano M\u00edo I Lyrics[Verso 1]\nQue David venci\u00f3 a Goliat\nQue Mois\u00e9s dividi\u00f3 el mar\nEsto aprendimos\nCuando eramos ni\u00f1os\nQue Jos\u00e9 vendido fue\nQue\u2005Jes\u00fas\u2005naci\u00f3 en Bel\u00e9n\nEsto\u2005aprendimos\nCuando eramos ni\u00f1os\nY as\u00ed fuimos creciendo\nEn\u2005los caminos del Se\u00f1or\nLa verdad de su palabra\nY en la paz que da su amor\n[Coro]\n\u00bfPero ahora d\u00f3nde est\u00e1s?\n\u00bfD\u00f3nde te has ido?\nDime ahora \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s?, hermano m\u00edo\nEl Se\u00f1or te est\u00e1 llamando\nAbre la puerta\nHace tiempo est\u00e1 tocando\n\u00bfNo te das cuenta?\nVen\nNo te vayas a perder, hermano m\u00edo\n\n[Verso 2]\nConocimos de su amor\n\u00c9l nos dio su bendici\u00f3n\nCon su sangre nos limpi\u00f3\nPara redimirnos\nVimos su gloria y su poder\nY milagros suceder\nLo puedo testificar porque lo vivimos\nPero algo fue pasando\nNo s\u00e9 cuando comenz\u00f3\nSolo es el que siempre puede\nRestaurar tu coraz\u00f3n\n\n[Coro]\n\u00bfPero ahora d\u00f3nde est\u00e1s?\n\u00bfD\u00f3nde te has ido?\nDime ahora \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s?, hermano m\u00edo\nEl Se\u00f1or te est\u00e1 llamando\nAbre la puerta\nHace tiempo est\u00e1 tocando\n\u00bfNo te das cuenta?\nVen\nNo te vayas a perder, hermano m\u00edo\nYou might also like[Puente]\n(No te vayas a perder, hermano m\u00edo)\nPero ahora yo te estoy buscando\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s?\n\u00bfD\u00f3nde te has ido?\n(No te vayas a perder, hermano m\u00edo)\nTe estoy invitando\nY el Se\u00f1or te est\u00e1 esperando\nPara ense\u00f1arte el camino\n(No te vayas a perder, hermano m\u00edo)\nSentimos de su paz\nLo podemos testificar\nPorque lo hemos vivido\n(No te vayas a perder, hermano m\u00edo)\nVen, no esperes m\u00e1s\nTe est\u00e1 llamando, te est\u00e1 tocando\nVen hermano m\u00edo\n\nYou tell 'em Funky\n\n[Rap: Funky]\nPorque hace mucho tiempo que te est\u00e1 buscando\nPero t\u00fa sigues huyendo y sigues escapando\nAs\u00ed que deja de correr que te est\u00e1 llamando\nEl Se\u00f1or est\u00e1 en tu puerta y te est\u00e1 tocando\nS\u00e9 muy bien que si lo llamas, \u00c9l siempre responde\nRealmente no te entiendo porque t\u00fa te escondes\nSi es que nadie puede darte lo que \u00c9l te ofrece\nEs por eso que hoy te llama para que regreses\nOye Julissa como dice\n[Final]\nOh ven (Vuelve, vuelve, vuelve)\nTe est\u00e1 esperando el Se\u00f1or\nAc\u00e9rcate corriendo y date prisa (Vuelve, vuelve, vuelve)\n\u00c9l puede restaurar tu coraz\u00f3n\nEn tu cara que pondr\u00e1 una nueva sonrisa (Vuelve, vuelve, vuelve)\nLo que tiene para ti es amor\nHoy te lo dice Funky junto a Julissa (Vuelve, vuelve, vuelve)\nVuelve, hermano m\u00edo ven (Vuelve, vuelve, vuelve)\nY dice\n(Vuelve, vuelve, vuelve)\nOh, vuelve, vuelve (Vuelve, vuelve)\nHermano m\u00edo vuelveEmbed"
      },
      "full_song_data": {
        "song": {
          "annotation_count": 0,
          "api_path": "/songs/4835322",
          "apple_music_id": null,
          "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4835322/apple_music_player",
          "artist_names": "Julissa (Ft. Funky)",
          "description": {
            "plain": "?"
          },
          "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4835322' class='rg_embed_link' data-song-id='4835322'>Read <a href='https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-lyrics'>\u201cHermano M\u00edo I\u201d by Julissa</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4835322/embed.js'></script>",
          "featured_video": false,
          "full_title": "Hermano M\u00edo I by\u00a0Julissa (Ft.\u00a0Funky)",
          "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
          "header_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
          "id": 4835322,
          "language": "es",
          "lyrics_owner_id": 5706090,
          "lyrics_placeholder_reason": null,
          "lyrics_state": "complete",
          "path": "/Julissa-hermano-mio-i-lyrics",
          "pyongs_count": null,
          "recording_location": null,
          "relationships_index_url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-sample",
          "release_date": null,
          "release_date_for_display": null,
          "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
          "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
          "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
          "stats": {
            "accepted_annotations": 0,
            "contributors": 1,
            "iq_earners": 1,
            "transcribers": 1,
            "unreviewed_annotations": 0,
            "verified_annotations": 0,
            "hot": false
          },
          "title": "Hermano M\u00edo I",
          "title_with_featured": "Hermano M\u00edo I (Ft.\u00a0Funky)",
          "url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-lyrics",
          "current_user_metadata": {
            "permissions": [
              "view_apple_music_player",
              "view_recommendations",
              "view_song_story_gallery"
            ],
            "excluded_permissions": [
              "follow",
              "award_transcription_iq",
              "remove_transcription_iq",
              "see_pageviews",
              "pyong",
              "edit_lyrics",
              "view_annotation_engagement_data",
              "publish",
              "unpublish",
              "edit_spotify_details",
              "hide",
              "unhide",
              "toggle_featured_video",
              "add_pinned_annotation_to",
              "add_community_annotation_to",
              "destroy",
              "mark_as_not_spam",
              "edit_spotify_annotations_for",
              "verify_lyrics",
              "unverify_lyrics",
              "edit_anything",
              "edit_any_media",
              "edit",
              "rename",
              "edit_tags",
              "reindex",
              "view_lyrics_synchronization",
              "enable_media",
              "disable_media",
              "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
              "see_editorial_indicators",
              "view_attribution_visualization",
              "edit_annotation_brackets",
              "preview_lyrics_for_export",
              "hide_apple_player",
              "unhide_apple_player",
              "trigger_apple_match",
              "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
              "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
              "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
              "view_transcriber_media_player",
              "override_apple_match",
              "set_song_color_gradient",
              "mark_as_hot",
              "unmark_as_hot",
              "view_relationships_page",
              "edit_youtube_url",
              "edit_soundcloud_url",
              "edit_spotify_uuid",
              "edit_vevo_url",
              "create_comment",
              "moderate_annotations",
              "create_annotation",
              "see_short_id",
              "manage_chart_item",
              "create_tag",
              "propose_lyrics_edit",
              "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
              "create_question"
            ],
            "interactions": {
              "pyong": false,
              "following": false
            },
            "relationships": {},
            "iq_by_action": {}
          },
          "album": {
            "api_path": "/albums/538087",
            "cover_art_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
            "full_title": "Coraz\u00f3n Latino by Julissa",
            "id": 538087,
            "name": "Coraz\u00f3n Latino",
            "release_date_for_display": "2003",
            "url": "https://genius.com/albums/Julissa/Corazon-latino",
            "artist": {
              "api_path": "/artists/1585071",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/308241c30b1b417002ba91d34e40bcbb.900x373x1.png",
              "id": 1585071,
              "image_url": "https://images.genius.com/d59441d323a1267e5f29f7b9d5e78c6d.480x480x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Julissa",
              "url": "https://genius.com/artists/Julissa"
            }
          },
          "custom_performances": [],
          "description_annotation": {
            "_type": "referent",
            "annotator_id": 5706090,
            "annotator_login": "thesokka",
            "api_path": "/referents/17952909",
            "classification": "needs_exegesis",
            "fragment": "Hermano M\u00edo I",
            "id": 17952909,
            "is_description": true,
            "path": "/17952909/Julissa-hermano-mio-i/Hermano-mio-i",
            "range": {
              "content": "Hermano M\u00edo I"
            },
            "song_id": 4835322,
            "url": "https://genius.com/17952909/Julissa-hermano-mio-i/Hermano-mio-i",
            "verified_annotator_ids": [],
            "annotatable": {
              "api_path": "/songs/4835322",
              "client_timestamps": {
                "updated_by_human_at": 1567573823,
                "lyrics_updated_at": 1567446726
              },
              "context": "Julissa",
              "id": 4835322,
              "image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
              "link_title": "Hermano M\u00edo I by\u00a0Julissa (Ft.\u00a0Funky)",
              "title": "Hermano M\u00edo I",
              "type": "Song",
              "url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-i-lyrics"
            },
            "annotations": [
              {
                "api_path": "/annotations/17952909",
                "body": {
                  "plain": ""
                },
                "comment_count": 0,
                "community": true,
                "custom_preview": null,
                "has_voters": false,
                "id": 17952909,
                "pinned": false,
                "share_url": "https://genius.com/17952909",
                "source": null,
                "state": "needs_exegesis",
                "url": "https://genius.com/17952909/Julissa-hermano-mio-i/Hermano-mio-i",
                "verified": false,
                "votes_total": 0,
                "current_user_metadata": {
                  "permissions": [],
                  "excluded_permissions": [
                    "vote",
                    "edit",
                    "cosign",
                    "uncosign",
                    "destroy",
                    "accept",
                    "reject",
                    "see_unreviewed",
                    "clear_votes",
                    "propose_edit_to",
                    "pin_to_profile",
                    "unpin_from_profile",
                    "update_source",
                    "edit_custom_preview",
                    "create_comment"
                  ],
                  "interactions": {
                    "cosign": false,
                    "pyong": false,
                    "vote": null
                  },
                  "iq_by_action": {}
                },
                "authors": [
                  {
                    "attribution": 1.0,
                    "pinned_role": null,
                    "user": {
                      "api_path": "/users/5706090",
                      "avatar": {
                        "tiny": {
                          "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/q7221hbjhk",
                          "bounding_box": {
                            "width": 16,
                            "height": 16
                          }
                        },
                        "thumb": {
                          "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/q7221hbjhk",
                          "bounding_box": {
                            "width": 32,
                            "height": 32
                          }
                        },
                        "small": {
                          "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/q7221hbjhk",
                          "bounding_box": {
                            "width": 100,
                            "height": 100
                          }
                        },
                        "medium": {
                          "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/q7221hbjhk",
                          "bounding_box": {
                            "width": 300,
                            "height": 400
                          }
                        }
                      },
                      "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/b2ajh8f3d5b",
                      "human_readable_role_for_display": "Contributor",
                      "id": 5706090,
                      "iq": 54477,
                      "login": "thesokka",
                      "name": "thesokka",
                      "role_for_display": "contributor",
                      "url": "https://genius.com/thesokka",
                      "current_user_metadata": {
                        "permissions": [],
                        "excluded_permissions": [
                          "follow"
                        ],
                        "interactions": {
                          "following": false
                        }
                      }
                    }
                  }
                ],
                "cosigned_by": [],
                "rejection_comment": null,
                "verified_by": null
              }
            ]
          },
          "featured_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/215947",
              "header_image_url": "https://images.genius.com/48ba76243648f0de79d31d88c5d58f16.220x220x1.jpg",
              "id": 215947,
              "image_url": "https://images.genius.com/48ba76243648f0de79d31d88c5d58f16.220x220x1.jpg",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Funky",
              "url": "https://genius.com/artists/Funky"
            }
          ],
          "lyrics_marked_complete_by": null,
          "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
          "media": [
            {
              "provider": "youtube",
              "start": 0,
              "type": "video",
              "url": "http://www.youtube.com/watch?v=OIIWug5wtcQ"
            }
          ],
          "primary_artist": {
            "api_path": "/artists/1585071",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/308241c30b1b417002ba91d34e40bcbb.900x373x1.png",
            "id": 1585071,
            "image_url": "https://images.genius.com/d59441d323a1267e5f29f7b9d5e78c6d.480x480x1.jpg",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Julissa",
            "url": "https://genius.com/artists/Julissa"
          },
          "producer_artists": [],
          "song_relationships": [
            {
              "relationship_type": "samples",
              "type": "samples",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "sampled_in",
              "type": "sampled_in",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolates",
              "type": "interpolates",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "interpolated_by",
              "type": "interpolated_by",
              "songs": [
                {
                  "annotation_count": 0,
                  "api_path": "/songs/4835335",
                  "artist_names": "Julissa (Ft. Juan Ram\u00f3n & Roc\u00edo)",
                  "full_title": "Hermano M\u00edo II by\u00a0Julissa (Ft.\u00a0Juan\u00a0Ram\u00f3n & Roc\u00edo)",
                  "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
                  "header_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
                  "id": 4835335,
                  "language": "es",
                  "lyrics_owner_id": 5706090,
                  "lyrics_state": "complete",
                  "path": "/Julissa-hermano-mio-ii-lyrics",
                  "pyongs_count": null,
                  "relationships_index_url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-ii-sample",
                  "release_date_components": null,
                  "release_date_for_display": null,
                  "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
                  "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.300x300x1.jpg",
                  "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d41f8f107ceca5d792a3b9032661b7ce.500x500x1.jpg",
                  "stats": {
                    "unreviewed_annotations": 0,
                    "hot": false
                  },
                  "title": "Hermano M\u00edo II",
                  "title_with_featured": "Hermano M\u00edo II (Ft.\u00a0Juan\u00a0Ram\u00f3n & Roc\u00edo)",
                  "url": "https://genius.com/Julissa-hermano-mio-ii-lyrics",
                  "featured_artists": [
                    {
                      "api_path": "/artists/1937327",
                      "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
                      "id": 1937327,
                      "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
                      "is_meme_verified": false,
                      "is_verified": false,
                      "name": "Juan Ram\u00f3n & Roc\u00edo",
                      "url": "https://genius.com/artists/Juan-ramon-and-rocio"
                    }
                  ],
                  "primary_artist": {
                    "api_path": "/artists/1585071",
                    "header_image_url": "https://images.genius.com/308241c30b1b417002ba91d34e40bcbb.900x373x1.png",
                    "id": 1585071,
                    "image_url": "https://images.genius.com/d59441d323a1267e5f29f7b9d5e78c6d.480x480x1.jpg",
                    "is_meme_verified": false,
                    "is_verified": false,
                    "name": "Julissa",
                    "url": "https://genius.com/artists/Julissa"
                  }
                }
              ]
            },
            {
              "relationship_type": "cover_of",
              "type": "cover_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "covered_by",
              "type": "covered_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remix_of",
              "type": "remix_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "remixed_by",
              "type": "remixed_by",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "live_version_of",
              "type": "live_version_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "performed_live_as",
              "type": "performed_live_as",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translation_of",
              "type": "translation_of",
              "songs": []
            },
            {
              "relationship_type": "translations",
              "type": "translations",
              "songs": []
            }
          ],
          "translation_songs": [],
          "verified_annotations_by": [],
          "verified_contributors": [],
          "verified_lyrics_by": [],
          "writer_artists": [
            {
              "api_path": "/artists/1938746",
              "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "id": 1938746,
              "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1680031929",
              "is_meme_verified": false,
              "is_verified": false,
              "name": "Isa\u00ed Canales",
              "url": "https://genius.com/artists/Isai-canales"
            }
          ]
        }
      },
      "annotations": false
    }
  ]
}